[請廣傳]有冇發夢都同我入黎！

[請廣傳]

提多次，如冇必要，Del 晒係social media upload 既現場相，不論你個acc有幾private，因為冇人知日頭，中午定夜晚先唔係「非法集結」/「暴動」，如果你堅持嗰啲相/片好重要，請投稿可信媒體，你唔係明星，你放係你個social media冇乜用。

Tg, apple acc Google account set 雙重認證，因為已有身邊朋友比人狂hack 撞google acc 同tg。但唔好set sms認證，建議set 安全問題/額外pin。

改pw，唔同網都避免用同一個pw，例如你google account密碼， 最好唔好同facebook密碼一樣，唔係你一hack比人hack兩個

Del 定位history，熟讀被捕須知。

唔好用finger print/face id，屋企router最好唔好再用中國牌子例如 tp link，手提電話都係，有D野比較平係有原因，就算冇mon你，可能平時ddos都有你份。

當日衫褲鞋有得扔就扔，髮型最好都轉下，有紋身既姐住先唔比人見到住，電腦電話揾時間format 佢。

點解要咁煩？因為我唔想少左你地任何一個，even唔熟，甚至其實唔識。青山不改，綠水長流，珍重。

pish

仲有！唔好follow 藍絲channel， 諗住知己知彼都唔好， channel admin係睇到邊啲人follow個channel架

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

網絡安全好重要

推

agger

有關義士相，鍵盤戰士同我即刻曬入黎

係

Push

咸左 有道理

請大家好好保護自己

yes

推
旺角有兩個因為check到電話有現場相拉咗
所以一定要del相

推
隔離po有ching提醒大家要熄埋Facebook嘅face recognition